1.使用頻率：一天之中被使用多少次
2.使用時間：一次練習時間多久(平均)
    震動結束的時間-開始震動的時間
3.最常被使用的時段
    以小時為單位，計算哪一些時段最常被使用
4.閒置鋼琴：現在沒有在使用的鋼琴
    超過10分鐘沒有震動的鋼琴
--------------
將感應器黏在鋼琴上，因此果鋼琴從無到開始震動一陣子即有人在使用(1次)
中間有超過10分鐘的震動就算是終止
--------------
計算比較困難的部分：需要考慮中止的10分鐘
--------------
使用感應器12345613(籃球四)